唔到電話又想打俾人？

上網見到點樣可以唔開鎖又打到電話
最適合唔記得密碼嘅時候用
想打俾屋企人女朋友得 打俾姨媽姑姐得
打俾醫生護士律師一樣得

iPhone人士適用 android得唔得？

打漏咗個開字 自膠

1

2

我無野講

3

4

5

6

7

set緊急聯絡人

8

9

10

有好多人唔知

新iphone好似冇咗呢個功能